我覺得我個女嫁公屋仔真係好失禮

Baby kingdom 港媽避免女嫁公屋仔完全手冊
唔知係賣女定嫁女

公屋仔就無謂害人啦

應該一齊同老婆供樓

你做人父母都想個囡搵戶好人家

無講錯

個女仔應該係有錢到可以full pay

咁大篇文做咩啫？直接問佢有幾多現金幾多物業咪得

竟然冇人反

要按樓先供得起個女係外國讀書
其實唔算有錢 連中產都唔係
頂多咪好少少嘅普通階層
憑咩睇人唔起

嫁比錢

叫個女做ptgf仲好啦，搵得仲多

「自己當然也要盡早逃出公屋」
知唔知咩叫門當戶對

鋼琴個point

人 望高處 向上爬
無睇唔起

我住太古城複式 流水未？

公屋仔收啦

扯左

全港最多同志論壇

竹門對竹門 木門對木門

想個女嫁高質盤 又唔睇下自已個女配唔配先攞命

高汁 住公屋既好應該安份守己 冇謂害人

屌真
好多私樓父母係唔公開講出嚟啫

其實我get到嘅意思係，如果你要自己個女搵到筍盤嘅話，唔該自己同自己個女都要有付出，令個女有返咁上下質素同條件先好去釣金龜喎

都有付出嘅
但講到咁
好似賣女咁

其實佢表達得唔岩連登仔聽，不過戀愛真係差唔多Level先得既
邊個高攀邊個都唔好啦

有埋加藉呢

我可0可1 有意pm

仆街，你唔係嫁女咩

太古城加藉 等我親自上陣

我3層樓收租都冇人要

講到明選金龜係想點

佢無一般外母只講樓講錢咁膚淺
起碼都講到要個男仔有思維有眼界

呢d文似係連登d假膠過去開咁

其實佢講得好啱
佢唔止對男方有要求 同時佢都話女方要做好啲 先識到/襯得起對方
講真 比著你做人老豆老母 仲會唔會叫個女是但搵個公屋窮撚嫁左去就算？

靚女嫁公屋仔就真係嘔血

現實係大把中至中下級數嘅女嫁公屋仔
然後就屈埋入男家屋企住
日日家嘈屋閉

其實係
佢都好強調個男仔要有文化有修養
同埋都叫有自知之明要逃出公屋先

其實佢講得好啱
唔想個女嫁公屋仔, 努力培養個女, 做個有質素嘅女仔
而家庭都一早脫離公屋行例
咁自然竹門對竹門啦
冇錯喎

雖然好仆街,但這就是現實

到時搵女仔 第一時間比個住址證明先

首先你要有能力搬離公屋先

膠味濃

現實係咁
但已經失去咗愛情個種感覺

對方人品好 錫個女咪得囉

幾時先有五毛狗/AA狗敢駁我?
[黑色五毛警報] 時事台又有五毛狗假借串公屋仔嚟分化香港

why not both?
有錢都可以人品好 窮撚都有機會人品差
經驗話我知
窮撚有問題嘅機會多過有錢人有問題

憑佢掹車邊都叫供得起
唔通咁辛苦供個女最後嫁得衰好好咩

咁靚女又唔代表咩喎
靚得黎又窮又冇學識
凈係識返大陸玩煲韓劇
就咪諗山雞變鳳凰啦
極其量係隻靚山雞啫

佢有冇諗過金龜唔想要佢個女，認為識好多野就吸引人
Don’t ff too much